頭先女同事whatsapp我特登唔覆, 佢status就轉左「等一個不回來的人」

雖然佢只係問緊公事, 但我上whatsapp媾女堂學左欲擒故縱呢招想試下用

而家是咪成功左?

係

成功左，佢應該周圍講緊佢同事正仆街唔做野

下一步點

到你轉status

有咩status可以暗示到我地嘅關係又唔太明顯有解讀空間?

大便的離去 是馬桶的追求還是肛門的不挽留

我係一隻無雀嘅腳仔

我回來了

呢種ff味既post係得春日小尻頭先出到